\section{Famille von\_Hauke \index[noms]{von\_Hauke, John Maurice} / la\_Fontaine \index[noms]{la\_Fontaine, Sophie}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I351_I352}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Maurice von\_Hauke \index[noms]{von\_Hauke, John Maurice}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1830}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophie la\_Fontaine \index[noms]{la\_Fontaine, Sophie}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, John Maurice von\_Hauke \index[noms]{von\_Hauke, John Maurice} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1830}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1831}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I351_I352.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Julia of\_Battenberg von\_Hauke \index[noms]{von\_Hauke, Julia of\_Battenberg} \textit{[1825 \footnote{.} - 1895 \footnote{.}]}.
\clearpage
